毅進仔需要更多豬隊友, 更多新敵人

光復屯門公園一役, 證明毅進仔無論點都要盲撐一班豬隊友, 例如公廁臭雞, 打人生蕃。無論班豬隊友個朵幾臭, 毅進仔都一定要出盡力保住佢地, 如果唔係一眾藍屍會鬧爆班毅進仔係廢柴, 食塞米

豬隊友個朵越臭, 毅進仔就要付上更大形象代價去保佢地, 但又不得不做。戰略上可以鞏固"毅進仔專幫黃賭毒甩身"嘅形象, 從而淡化"毅進仔代表社會治安"嘅象徵。只要令毅進仔唔係永遠代表正嘅一方, 咁同毅進仔對立嘅示威者以後就唔會永遠都係負嘅一方, 輿論壓力會大大減輕

總括而言, 屯公一役嘅大戰略唔係要活捉一兩隻生蕃/臭雞, 係要鞏固"毅進仔+生蕃+臭雞"呢個敗者聯盟, 令佢地形象觸底, 負者越負

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

推

佢地擺到明盲反示威者
而家就係不斷儲

警察係執法部隊，從來都無代表正義

呢次魏晉仔就係因為保班雞，反而令好多藍絲醒覺

我冇野講

狗蠢無藥醫

pish

push. I no have say

逼佢地歸邊

Push